[A/I]Fate/Grand Order[72]10分神角HeroineXalter

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

終於換晒朱古力

第一次開post有冇錯格式

又bin個分

11分神角

リア充爆発しろ

抽唔到神角

11分

11分神角--->孔明

收工留名

準備 點。人。數

我井台主想知巖窟王18+

web版個f5壞咗？

官方web版?

約左我sor...

準備返到屋企同晴天巴hehe玩黑沙

真毒留名

lm

準備落街買野番屋企自己食

迷XA陪緊我唔得閒玩

同Illya食住朱古力順便留名

龍娘問點解黑沙冇槍兵

到深水埗了 買ram

黑狗配勇者龍娘禮裝真係好撚爽

@一泄千里 掛夜神係咁刷火紋首抽 出左幾次リョウマ 都未出過大海

XA

識野

禮裝咋

有咩所謂

未突黑杯，隻野未爆lv未爆加仲有得再高

咁谷法咩鯖都勁

唔好拎出黎賣笑啦好嘛

屌黑杯

賣笑

學生妹正呀

所以作為打手GE勁其實都唔係咁重要
作為SUPPORT勁先真係勁, 所以C狐孔明梅林先咁重要

新手留名

順手求好友

準備

由開ser刷到而家 先唯一一次出3 5*

有時太多單5* 冇綁到 懶得綁

如果FGO尼面有人想要火紋首抽 睇下刷唔刷到
依面圍內送就算

你話點咪點lo

REOL added

摘名啊

我都覺得係 打手可以有n咁多隻 但係輔手勁真係得幾隻

自製小莫Myroom

主席, 我要求點人數

用皇權屌打左關新野 真係好撚顛

皇權？

推, 完全無晒人

dark six

留名點人數

誰偷偷留下負皮

推

一定唔係啲人出左去UN女,係因為我開post

請問下月g最好睇係邊條線

清me一定十卜u的

我出去cow 女先

見到你個名都怕左唔入post
一定係

琥珀

今日單身節 居然有人21小時以上冇登入

920,437,111 3個位

過左十二點改返先

情人節有貞德BB陪我過

Cc現充爆炸死

牛女

水著瑪爾大10/6/10
Added

美波會桶你

打結晶同打心打到好灰

好想搶左L狐bb杯芭菲食

巖窟王80lv

嚴窟added

應該食到成面後幫佢奶乾淨
或以口傳口餵你食

d死毒撚真係好恐怖。。。。。

蕩漾ADDED

added 你都幾chur

Added

申請jor
好閃

新手 ACE ADDED

現充新手

真係好chur

突爆左櫻

早半個鐘收工
一個人去睇格雷, 睇下有冇現充係戲院入面...

主席點人數未？

留明

扮

一陣有女請你食青瓜

有無人陪小妹出街食飯

我唔應該咁犯賤走去睇下

貼腳先

新手全職5星

威死

老屎忽玩咁耐都未全職5星是否失敗

情人節雪上加霜

你還有Nobu 呀

我連新手都不如

全部新手都扮豬食老虎

全部都係偽毒

點解個個新手都識買帳
得我咁on9從零開始

現充留明
祝大家情人節快樂

Del 唔del 果條友好
我記得係呢到嘅人黎

我都係復刻監獄島個時先全職5星炸

你玩得唔開心咩

不過有排升

唔on?

我都係呀
怕咩

差弓術就全職5星

19粒鐘

龍馬勁啊

差槍騎 上次冇抽福袋

有無俾人訪問到喊個外國細路張gif

希望二周年又有騎職福袋抽下

Bitch is waiting u

Bitch都好啊 佐倉

bitch有咩問題

女王大人

紅寶2b卡又可以含午餐肉撚

都唔知幾好J 今次應該抽貞德
上次唔知要練職 抽咗劍

收工毒自從mk龜家

自己一個食八方雲集

me 已經齊七職

沿途見到既打擊 簡直不敢想像

Me留返殺職俾女帝
除非佢出術

開服玩既有16個聖杯 點會唔齊8職

其實一個更開心

可能funson呢

其實毒撚一個更開心 只等你講

情人節梗係出去陪女啦 仲係度陪你地班毒L咩

我冇女

食左個壽司 飲左杯酒 開開心心睇動畫

捱多幾個鐘就過懲人節

留名逐個 摘名恥笑

you go cow女啦

me仲好記得翡翠線true end... 今晚煲曬佢先

連登留言直線下降

凜B 女帝 月G 衛宮BOB

慣

Cow女可恥

垃圾驚冇野傾

大家撐住呀

新手想問個情人節活動究竟係點打

呀

齊9職

好想快d抽白乳上

Cow女極可恥

齊10職

等放工留名

有冇圖睇

依家餵飽志希，返去再餵飽美波

志希真係好正
ちゅちゅちゅちゅるちゅるちゅ

刷唔同職階朱古力幣可以收英靈既禮物
啫係頭兩個option果堆禮裝
不過其實換齊最後果版既活動禮裝同材料會比較重要啲

Pmed

好似假膠黎

竟然話最後個版重要啲

哈ed

潮童mk電髮J

我真係新手，究竟要點樣？
果d角色 4星禮裝重唔重要
還是要換哂d進化道具+5星禮裝就OK？

買左ac 再諗

中村又中
今次到孔

仆街黑，FF玩緊果個好似已經課左

竟然買唔到戲飛, 爆晒

次のFGOラジオ放送は21日。ゲスト出演はマフィア梶田さん！！

朱古力係好文明

有咩仆街
就係知佢會課
不如買個高練度既 ac
咪唔洗煩
課都課少d

課金抽黑鬼

希望幫到佢

以新手角度講嘛
btw 我9up吓㗎咋 長on緊fgo

我現在果個已經有黑狗+孔明啦
我見到條小蘿莉有8.5分，諗緊落唔落街屌返兩pack非洲石

神父入坑未

D金果跌穿40...

30

又0咗

0

30技先係重點啦
仲有性盃

得咁少？
到目前為止課左幾多？
少嘅真係學現充黑咁收高練度好d

留名都現充

一直用石爆體

呢個世界有電話架屌你

雖然真係好正 但天氣凍著多件衫啦好嗎

個2排做好連櫻裝都冇既準備未

quote錯？

做好連5星櫻裝都冇既準備未

我尋日先正式玩。
買左20個石帳返黎刷，刷左兩個孔明+黑狗帳
呢隻驚真係好食石。

咩黎嫁？sosad

你而家個2隻夠爆機啦，唔j女角應該有排都唔洗抽，唔會再食石

5星活動裝

真係有心玩
比幾百蚊買個有練度既ac 好d
無點你

小弟大大話話刷左成廿個帳 20x 940石
非常感受到呢隻驚吸石既威力

講就咁講
到頭來
咪又係咁抽 都抽

1p價錢有練度，可能仲多過而家有既5星

因為呢隻game係玩抽蛋同收藏女女

係

槍呆快d 到啦
好想抽

唔好抽雙pick啊

一符中南丁

邊度搵到先？

點解成日拎聖晶片果陣學妹都叫我KAKIN

唔通抽故事咩

駁唔到

讀心晶片穩定發動中

你追寶2？

我講緊黎緊11點既事

寶2都無乜力, 最好寶3

我就是成功例子

寶3同寶2差佢唔大, 一係就寶2一係就寶5

等寶解

抽到一隻已經要劏雞還神啦

拼圖 冬馬 B巴 請立即上線

好靜

如果唔上你可以點

リ

宜家有幾多連發AOE5星

星之開拓者系統

今次初見首發白槍, 已經唔記得射咗幾多次

一直在跟E2博鬥

已脫坑
越出越刁難玩家

等單pick la

文西 船腸 槍呆
但凜G好似順手過tesla

博鬥緊

story限單pick除左新出主線外，要等到2056

一係就福袋
我記得巴打你唔係同我一樣雙pick抽jack中伏咩

D心掉率差到呢
仲要D朱古力換QP少到喊

我係抽狂出南丁
我福袋都係追story限去抽架咋，平日唔會抽story pool

仲刷緊書頁

我話今次xa 同jack個雙pick

哦，講呢次
係呀1200石黃左XA 0jack

加左fd未

一打高難度關就發覺咩有愛都係呃人嘅

令咒？

1pack 10五星 禮

清算現充既時到了！

BOB

今晚

Miya

其實1pack都幾貴 咁就成萬yen
利申 I'm ready

同saber共同渡過情人節最後90分鐘

仲鋤緊迷XA BB
好忙

情人節抽幾野先

岩岩喂飽完志希

屌你老母伏哂

我抽到寶3就停左 ，你係個雙pick pool 中5隻？

啱啱瞓醒想問打完杖未

法國真係好多現充無上水

4姐，第1隻第1日抽裝中

收島丟XA好快大BUFF
台主好波

現充去曬屌女

我抽左2款 雙pick pool ,每次都中xa已經驚左收手
956 176 537可唔可以加個朋友

same 牙

唔一定係女嘅

cow 囝

龍女你同教主爭啦 C狐BB就我既

1技加多個3回合盾
2技加爆傷
3技加1000%集中俾自己

黑人問號.jpg

聽講FBI情人節都會開工

好,抽野先

正,出UFO

玫瑰花周街都有得買
菊花要一早訂定

上次起手 孔明 黑狗 寶2 係點樣抽到 咁撚好運

好想拜尼位大腿

哦呢囉攤！多路！

原來係你抽走我

冇著底底 時下小學生係受咩風氣教育

扶清幾抽？

爆左位好耐，唔見"日"字我唔會del人

點解會中到xa以外既5星，個pool唔係得xa呢隻5星炸咩

扶他終於中

Add 我啦 ［img]

頭先臨完屌多4pack

屌手快快

都係冇櫻 ON9 成200抽

好撚閃啊 屌你

睇黎xa要行埋一邊先

抽左我個隻

又話抽南丁嘅

岩岩課多pack
total 4 pack,送多2隻xa

屌晒你地老母
世世代代做BOB Emiya

係咪有人要斬手指

老屎忽係度放閃

學識左手指再生術

講開又好似係

抽晒我d呆b
全部比狗屌

出爾反爾

有1個位 有無人加我

你check下，宜家係2個

情人節接到老婆番屋企 係精神既

我加

差黑槍同布姐

我等你add我 有位既話

這裡有沒有管理員
成頁都係哂

應該都要等到佢開140lv

都成1700石，比少少面好喎

4pack 4隻屌你老母

test

聽到有人叫我

有付出就有回報

綠卡buff機

我真係入左去睇

id?

5單賭左落海 孔明 黑狗都冇
最後10連先見到佢地兩個
見到大公跳出黎個下真係心都寒埋
好彩有個拉二

大公都係5星

祝大家情人節翌日快樂

最後結算
總統係現充

拉fd梅林搭孔明金時
無限loop放技放寶具
loop十幾次

突然推快左咁多

燒死佢

有冇巴打add我

封印啦！ 我嘅信用卡！

986,413,571

956,176,537

用左好耐, 發覺拉二開技1句等如其他人2招嘅時間

我同龍娘嘅下半場要開始了

btw futa 終於中

抽撚晒我d xa

新手求各位巴打加好友，幫幫新手

收到風有人十連中2隻

你爆左fd喎

我地好苦命

懲人節已過

啱啱返學收到卡同朱古力 佢派曬俾全班男

話左我有黑狗你就有

加jor

班上的_ _

有啲咩慘得過派比全部人淨係唔派比你

諗起聽日又要睇人中五星但係自己就十連保底真係好灰

現充屌完女上曬水

今日講個本?

好想食

meme50黎緊有本奶光

快

第6章簡略

真愛

今晚咁多人中 睇黎無得汁雞

去到最後先清算係咪傻左
7-10點呢個時間靜晒就知咩事
11點幾12點現充都返左屋企啦
更加唔排除有現充返左屋企之後加入清算行列

有幾可真係會清算呀

真新手 唔該哂

如果真係清算我諗教主你會無左一半以上好友

長期都on

還是種田適合老夫

還我種田盾子啊

現充可恥

其實每次活動換晒料之後應該換狗肉先定換棋先

頭先真係靜到呢

狗肉

居然有紅貞,櫻貞

竟然唔係換晒全部

仲差6張書頁

之前點解可以有人一場四張

點解有人呼符中5*

Jack子個朱古力劇情再短啲呀

啲綠膠咁貴嘅

劇情最正一定係我老婆

好平，換曬鳥

5條體0雙晶

冇刷聖誕box

又有結晶換 爽

現充王

諗諗下打殺職真係好有so
孔明梅林都有得加

你地全部都無On 唔好扮

刷左，用曬

你隻打手呢

新手如果無棋用可以換棋先，雖然上軌道之後會多到唔想要
升靈基谷戰力緊要過少少數值

藏藏藏幾好打呀

個排沉迷緊ow刷唔夠

伊莉雅多招50np就好

唔好發夢啦

D角/禮 放左入保管可以隨時拎番定點? 想清走D位

XA來生都未有機會BUFF啦

ys

依加用佢打殺不如用狂職打雙魔放都r成咁仲要有副作用

想知啲日本人人對xa有咩睇法

日本仔好似好平淡 無LU

呆毛抽

太勁先俾負作用佢
好似黑貞咁

2ch屌到上天花板

黑貞個個叫咩副作用 無敵扣1000血比人打一下已經賺左

有冇機會下次更新改

你望下貞德同大公

咁我無睇2CH 第1我唔識文, 2來個版面睇唔慣, 鳩估都好辛苦
希望再落力D屌 , 加油呀日文仔

等fap

無啦 廢又點 照樣氪到排第一
官方理撚得你

估到啦 預左

下次出狂職殺職UP啦 無沙煩用
其實想抽2030

錢已袋 理撚得你

尋日有jack子同呆b做咩唔抽

想知如果寶具冇debuff伊莉亞勁係邊

抽乾左啦 毛都無條

聽日就有得抽

大家真係有愛

法職最強打手

愛的光環加成
好大姐姐 師匠

過兩日抽羽蛇神好過
真係好撚勁

請講點勁法?

3回合加攻 21% 全game最高領導力 3回合30紅魔放可以任意比人
仲有1回合自己爆發 集星爆傷 我覺得打人方面係勁過拉2少少
不過拉2有得全隊充電扶隊友同埋自己有防禦buff同回血 生存好好多

一波收佢皮啦，唔同佢玩生存

想寶2定寶5

唔再抽女人pool xb pool 太伏

我覺得兩隻真係差唔多 你用得南美大組我諗你個魔放都係自己用

毒撚節喺steamgifts中咗隻毒撚game

比戰神自爆

罪哥笑毒撚

得翻800幾石有2就好

點放?

編成 保管室

白槍正好多

agger

邊忽似笑緊毒撚
同埋自嘲又有咩問題

中級都2粒
正

但仲係差混沌之爪
wiki明明話超級有
但未見過奇美拉囉

中級 食狂模 先有可能?

中級曜日黎

冇龍牙牙屌你

羽蛇都要龍牙

毒撚哪有節
罪哥邊係毒撚，有錢有錢有樓外國撚
人生贏家

阿周那張禮裝值唔值得換晒佢, 神性特攻30%好似好微妙

總有人要黎打鳩閃閃

興奮既時刻

一人一張

2千朱咪換左佢囉

唔換博跌都得既

扶清快D升好隻南丁比我玩
又追唔到

冇晶 我換埋都係得兩粒 同埋毛我都唔夠 最多26 又冇肥

話說老凍仲有冇位加我好友

咁你福袋抽左咩
騎同狂最唔伏

等朕CHECK下先

寶2左船腸

先400就唔洗咁縮數既

下次福袋真係唔知抽乜鳩好

蹄鐵好似出返去6章刷好d

如果我對南美大姐有愛啲應該會抽騎福袋

279,544,402
兩個位

今次好快換曬d 野

法/騎 博埋孔明啦清

nobu added

決定下次抽殺

再伏也不怕

有南丁 孔明有何用

上次就係福袋中南丁
反正我當時0隻狂五星

掛緊靜謐加佢朱古力 Ma字頭 added

我繼續賭1/2jack

南丁係咪算sup黎其實
利申新手

綠方係咪長年都係得個4樣野換
係咪有得換就換哂佢？

日日都有得打

Yes

我都係
咩鳩都無

佢一日唔出多隻普pool殺職分返開丁德同jack我都唔會抽
微課見到丁德寶3真係會嘔血
暫時有殺槍職未有五星，所以仲可以抽槍pool避一避

得孔明得天下呀清

有冇人會玩今日隻中文板格林筆記?
要等FGO 回體[img][img][/img][/img]

唔該

我指撚住有孔明又唔夠打全力果班柒頭黎笑

嗰100張銀肥食咗佢定換膠好？
利申：飢民

緊係換膠

而家又係孔 又 梅林
出再難d 先算啦

Ty

咁都要3rd刷野用

而家連孔明都開始收皮

銀肥同金肥真係差好遠 ？

應該唔會啦 連上次果種我覺得都唔會再出 今次果個都咁易

金肥好似3萬2exp
銀肥得1萬左右?

搵到隻補到50np既就係

仲有加攻加防呢

梅林對紅卡隊黎講太惡
又有全隊無敵

如果xa招垃圾直感改做綠魔放
即刻有用返好多囉

點解我打晒手上啲術模都冇半粒心

啲塵用嚟升靈基定技好 ？

Why not both

升lv唔升技都係比人指住黎笑

梅林勁唔代表孔明會收皮喎
就憑加隻上50np就屈啦
而家普通禮裝有效能嘅突爆得50
可以第一rd 開已經好屈

認真問

咪答左你

梅林係重點係續戰力極強大, 5TURN持續回血仲要係可以疊加
孔明就真係強大在佢個50%NP, 配C狐有得減CD就可以令孔明變得更強大
而孔明配梅林就變得比較似一隻單純GE NP CHARGER

雙梅林黑貞真係無撚敵

原來你隻孔明無加攻加防加爆擊傷

咁如果技3都未開呢

雙梅林黑狗都冇撚敵

除左招加攻, 2另外2招技只要隻打手未滿NP就一CD完即開架啦, 唔會理佢加爆傷加防

扮啦你，明明就乜鳩都齊

下次有撚排啦唔係咩

有冇得重溫收朱古力
收收下斷左
除左睇人backup

唔係呀 2周年好快到

新手留名

55,性能廚表示孔明垃圾

好似7月定8月

Myroom有

個缺點咪對騎職係咁打隻梅林囉

又屈

刷晒d 術模先得15粒心

到時福袋抽弓，咁就終於全職5星都有

下次保底應該要去到7月尾8月喎

冇間尺

由今日起戒課至黑貞bb up

想知之前填左訂ost個表係咪真係有填完咩都冇收過

以後1.5部第1章點叫好?
次次打1.5部第一章好煩

黑人之章

笑什麼力架，你同佢都係同職位倉務員咋

呢架章

力架一
力架二....

後面唔關呢架事啦

BTW
收島風呢架章通關後有橙子

收到風新宿幻靈事件有式份

系牙系牙

可能章章亂入

打鬼要用兩儀式

巫條第二血脈

一早30 JOR

1.5-1-1
1.5-1-2

1.5-2-1
1.5-2-2

黑桐起源覺醒

曬左招100%爆擊

係囉
我個金閃海報呢

係咁用罪歌同b巴隻槍呆打J

點解唔用me隻金閃

我有

你地乜都有

唔係A5 file咩

又要打6666666血既鬼

下次繼續抽槍pool

有冇人j左琴晚本黑貞
情人節j左2次

THIS

今晚all in 藏藏藏

陪左我成年了

試下比名我自已谷狗搵下
唔識用熊貓網

打殺關神器

垃圾

我覺得D個本畫風麻麻,
都係真穗依本好丁D

咁ge劇情畫風幾好都無用

輪大米有乜問題
輪大米, NTR 等等都係好文明

ntr是壞文明

我唔鍾意姐

Yes
識玩一定代入女角

手機好難搞

橙 打j都垃圾

話本野垃圾

唔知仲用唔用

hitomi.la啦diu

好想睇又唔方便禁入去

上幾本黑貞高質好多

埃瘋表示 這些機會都不是我們的

我係公司都照出LINK啦
有咩咁唔方便

阿福舊朱古力幾正

Mark定頁數返屋企睇

刷埋D書孔明就可以返老還童

死基佬

阿福都gay 你係咪有性別認知障礙

收到風 屌你哋老母臭閪

下次應該都係狂同騎2揀1

想要大公

登入左ehentai再入ex版咪得
入唔到係設定safari 到清cookie

我應該抽騎，狂有b叔已經好夠用，但騎得一隻聖誕黑呆

岩岩計一計數
重有成萬舊
點打呀大佬

已經換晒

朱古力禮裝食完有冇得再換？

咁快講定福袋
講力架仲實際啦

冇晒術模 換晒朱古力

點算好

利申: 缺160+粒心臟

11分神角都唔抽

1/4 機會會遇到

XA寶3左 冇狂應該會升

上年換左果堆先有
都費時食完再換，留返個入手日期好過

活動仲剩低咁多日 再加埋長草期

心臟永遠唔夠用

寶3咪算好，我5呀

值得擁有

你地班人抽到十一分五星神角都唔知足

收皮啦

我好知足

鬥慘大會

抽到都話慘，咁咩都抽唔到叫咩

任抽架喎

寶5咪算好，我6呀

冇抽

寶1 等17再抽

法國呢到d 手足好離地

我都咁話

武藏幾抽中話

懲人節後個個中5星

人地用符做單位

抽到都呻以後乜都唔會再抽到，放心呻啦

抽到中架喎

課到中有幾難

你地唔係成日話課極都冇咩 依家又課到中？

叫係過程 , 中係結果

課到中有幾難 有錢就得
一抽中有幾難 有運就有

抽中野都係到依依哦哦

重課恥撚

上晒太空ga喂
唔得閒上上水全部變晒太空人

老屎忽報到
ID:009,032,542
4個位

WEB終於有扑人

又要抽又要屌

每次聽依首ost就好熱血沸騰, 做gym啱曬

棄左驚

624,346,801

加好友有兩個位

卡姐加左

唔好扑我呀

卡姐已加

K字頭加左

現充確定，已del

590,676,366, 一個位
add左留game名，唔留名唔accept

ねこだんadded

701 ADD

OH 慢左

計錯數卡經驗升唔到LV

Add唔到

Add 唔到

403 295 082兩個位
加左留名

Added かずさ

清多左四個位，活動唔掛活動禮裝會考慮Del

ADD左 同我個名差唔多

リコリスadded

added かずさ 我未未個個活動都課，免費活動裝得唔得

係活動禮裝都得，我正係師匠pickup先一定課

del左個現充
3個add曬

謝謝

Thz

一個位 , 玩左冇耐 , 求CARRY
992273096

Reol added

Carry me plz

新人留名

nhlm

凜B

有無人有玩乖離 佢同fate extella 合作

睇黎黎緊幾個月都可以唔洗課金休息下

YUI玩完再屌鳩佢

最後退埋

你仲有Emiya [black]nigga[/black]要抽

係人都知我唔抽呢d野架啦

點解

黎緊應該無咩特別節日 1.5個4隻無咩興趣

兒童節

聽住先

又或者re下沖田，出下月姬，魔夜合作

你肯定得呢4隻?

出隻冠位人形師比大家

最少都每章三隻

燈到唔出，出狂呆
無得估

凡人們點捉摸到營運想點

收島風 兒童節出c呆

收島風3月3女兒節出凜B

仲要唔係saver lion

咁三八婦女節出咩好

龍娘全員禮物..

公...

去到邊都係任..

女帝

小心畀人咬

打緊術, 用拉2法老
但唔明點解你地話佢嘈

你試下3》2》1技順住開、寶具正常速度

幾時好似extra感出個saviour 職再跟手出埋個佛祖

哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈

邊到搵

解包資料仲有Alter Ego呢個職未出

力架

係fate strange fake仲有watcher

有冇人有玩

乖離個ac應該有460幾石係身

收工時間就靜晒

即刻煲機啦 , 仲係到鳩嗡咩

成日ADD D人都唔玩 有冇D真係常玩架
仲有4個位

爆左咁多日果,清晒兩個AC
正身已經得返30果,等自然回體HEA打算

ADDED

added

常玩既多數老屎忽
佢地都有固定既老屎忽FD
好難先比到位你
有位時盡量爭啦

銀時罪哥 可得天下

ベアー added

雞毛掉落如何 想刷比丁丁

其實愈多fd係未愈難用到想要既fd

開始養生

全部fd係課長就無呢個問題

理論上係，而且個垃圾刷新系統又轉極都係同一批人，搞到有時要搵非好友既人做sup

笑你老母死黑鬼

唔好刷

點人數:
HKG NerdKuma 1日前

各位比下意見,我有一隻5LV寶具B狐同南丁(圖就唔CAP啦,會比人黑名單) 咁B職sup list擺B狐定南丁好

兩隻都無人用

罪歌銀時常伴左右

sbt

B狐好睇啲

咁就慘,得呢隻兩隻可以擺出黎,仲有隻茨木但係1/1/1

唔擺咣得

狂職得3 隻 有人用

南丁可以刷活動，狐可以刷肥

冇人用咪冇人用囉 成條list十技邊個刪你

黑狗 金時 奶光

當年全部都抽唔中

4星肥倒水咁喂， 好彩個ac既錢 都夠我用
大成功見都無見過

B狐配寶石翁、種火/qp全部 1下過技都唔洗開

我南丁2030幾多人用架wo

依家無活動裝連見都見唔到

大成功唔係都市傳說黎咩

所以平日都係B狐寶石翁 借奶光寶石翁 加stella 入去

講得緊係指平時啦

換哂野想儲下肥
點知成個fd list無哂寶石翁既全體寶貝沙煩

招長擺寶石翁朋友 長駐寶5師傅

最後一下就會極大up

你地打朱古力係唔係照舊追住惡魔打？
想要雙晶既話有冇話邊個職會出

對新手極唔友善 乜都缺

小薯招fd 610,209,210

呢家做新手已經好幸福...下略

701add

又係呢套， 以前點點點

登入送1*肥

好唔友善咩 , 個幾月已經一隻全10技

好撚威

新玩個幾月就有三粒結晶

幾日已經成條list全日

月神 , 監獄塔 , 情人節 已經4粒

新手都唔缺老屎忽可以做乜

點唔友善法啊
老屎忽D素材都係打出黎架炸, 你估憑空變出黎
打EVENT打FQ慢慢儲架炸

睛明巴
我add左前面D巴打了
有位再add你

已經轉埋派塵 , 我覺得好友善

我想要骨同牙

超缺牙

友乜春野善
呢隻驚d素材根本連對老屎忽都唔友善

養成game，你期望一玩就升好晒即爆機？

屌得最多係130封頂

無cost都算，起碼set到打夠幾百萬經回1次體都好丫

我想要晶

美海

結晶難民

私服saber真係好尾機
完美

今日好似reset左黃膠換晶

賣隻穿刺公就可以換2次

唔夠心臟用 點用得晒結晶？

私服點都係C狐正啲

點解唔賣bx 先

黑丁正

啱啱開6章時成班圓桌都要騎章
唯一入手途徑係10場先可能跌一個嘅fq打好硬嘅聖別騎士,連川澄都出聲,老手咪又咁刷

佢可以去玩白貓既

點解無人既

屌, 原來係WEB版F5壞咗

無得輸

同以前比真係好好多

緊係CSOR啦:

戒緊丁 可唔可以留下手...

依隻game係心臟唔友善 平時又冇得刷又食得多

其他個d有肝就無問題

del左兩個冇on既現充 招好友

唔會無得刷
係睇你刷唔刷姐
銀時平時都刷緊

平時心臟個機會率當冇啦不如
仲要有出惡魔先有6% 冇出惡魔係0%
但係要食就10個起跳

睇教主發情會有種安心感

745 168 934 新手留名求好友

又多個入左火坑

話咁快打晒弓職

佢未開始課仲走得切

今天的FGO也是一如既往的好玩啊

卡完書頁到心臟

有冇刷關跌素材個張表

好想抽青子

thanks 巴打

淨係想要橙子

係巴士刷恥輪刷到訓著

NTR是壞文明

好文明
一直想NTR青子

明白

個web版成日死 變左單機mode

官方版無事

黑丁叫你唔好食啊

C狐BB

姐係你想溝佢條仔？

傲嬌唔好=好

你唔比百合既

個個都準備15號晚抽槍呆
我好期待睇大家抽
祝人人中槍呆
利申 我果隻槍呆仲未出現

仲未有人曬命

最果てより光を放て……其は空を裂き、地を繋ぐ！ 嵐の錨！ 『最果てにて輝ける槍』（ロンゴミニアド）！！

打冬木ＦＱ拎石 希望一抽入魂啦

抽完淨幾多石

中左 [black]固有結界[/black]

未抽 唔會一開pool抽

好想要黑槍呆

金圈 金槍>龍娘
彩圈 新load bx

抽左?

收到風有人好歐

各位請記住我，吾乃非洲黑儀

教主RIP

中左喇

有龍娘仲

計埋你，唔會多過5個人會因為中龍娘開心

雙PICK好伏
唔敢應戰

u are so weak

抽白槍出黑槍
順手賣左隻龍娘

今次我好歐...

我隻恩奇都都未有肥餵
要多隻槍爭食把鬼咩
佢出次肥半減,我就同佢抽啦

屌你老母先

我都想要黑槍

台主，我明白你既心情

每次見到龍娘我都淨係諗起阿基米德鬧鳩佢

又有老母輪候區？

無記名靈基？

喊左 對得住自己個名

到時就無得你抽啦，story角平日點抽

寶5藏藏藏

u 睇me b職support

我仲爭緊3XX龍牙啊
還清左先啦

睇下我lancer職放左咩

個人覺得黑槍勁過白槍

冇呀 雙pick好難中

無曬輝石

現充s

今次終於見到高np rate 有咩用
由頭射到落尾

抽左返黎放倉先啦
我對咖哩兄弟都係咁

白槍係我第一隻有50充電AOE角

寶2未

區區一個力架都咁串

考慮緊 好驚中bX

抽白槍又中 jack

寶3了

唔爭在5埋啦

區區一個力架.夠膽貼BOX丫

陪你

dllm 又係得1隻槍呆

唔好啊，ME 同台主就係人版

你個石數抽到寶3，過份左d喎

有人開台？有冇link

i mean抽曬佢

仲差幾多先黃

我忍!

今日係百萬到中尼祿，收手唔抽了

唔抽了。
差3隻

我驚黃2隻bx都未黃另一邊

4星槍中黑呆都好呀
中埋d 龍娘

喊左

最快下年過年就黃到

to教主

我抽2款雙 pick pool次次都係bx,係bx 寶3個刻我已經收左手

真係好撚sad

我已經擺左隻小莫啦屌

無人開台? 純文字討論?

好彩last 4 pack中JACK前無出到XA
如果唔係血都嘔撚埋

啊啊啊啊啊啊 差一張黑杯咋
我唔要寶2喇 只求一張黑杯

呢到仲有幾多同伴

公..

屎忽痕冇野做抽下想博禮裝 又冇左d石

我張黑杯由突3到突爆，中間隔左應過超過2000石
祝你好運

雙pickup雷中唔少巴打

抽左好撚多pack 先第一張伯伯...無pick 好撚難中呀

中左av R姐

我前幾日中左

2030仲易中過黑杯同寶石翁

又要抽又要嫌呆B廢
皇天擊殺你班撚樣
利申:11張櫻呆B寶1

tamamo cat

冇嫌廢，仲試緊谷盡寶打到幾多

追JACK果陣中左，齊AV

抽多幾多石

中xa 不知幾開心
想中埋槍呆姐

追JACK期間中左3張伯伯1張2030

我都係追 jack個陣中 見到av個下諗諗先醒起

好想要多幾多叔叔

我玩感耐都係得一張伯伯仲要係一月個陣先中

1800

6張櫻 無喇無寶2
不過有隻大王

而家抽蛋個個係未呢到既人

比人係咁話廢

我而家睇緊一個台，台主叫製人，係未呢到巴打黎 抽白槍

抽一下
電單車一部價值一粒膠

自私抽
直播會叫人入架啦(帶狗)

唔應該抽呢個pool追黑杯
個6張櫻有機會係

終於做到歐洲人

唔想抽佢sor
見到b貓仲開心過見到佢

同我睇緊個台同時中喎

得登down 左落黎玩

個台主第一炮第2張就中

就1001了

同我一樣，有無咁邪

心臟

God Eater出左

齊囡囡啦

分享喜悅咁開心

貼張10連圖黎睇睇先啦

每中一隻白槍，就代表有人中左一隻bx

我都送左4隻jack比人

我都送左一隻jack一隻啊提拉比人

咁me送左3隻白槍比人

我唔會聽你班仆街講，幫手埋單既

7ＧＯＨ1 大跳有美海+c 子+白槍

仲有東山, 終於有

聽講咖哩包話封卡既

封印係要黎破嘅

有無咁多人中呀

夠鐘睇女僕龍治癒下現時悲傷嘅情緒

終於30埋C狐BB

呼符中無十連圖

海洋生物都要理
你係咪咁犯賤

我唔要有棍架

校服

升寶之事, 豈...豈能算課

咩密碼黎？

7個, 手快

呢條code唔通係

得番2億好不安

井個個台主？

有張符，掉落去見有阿福，即刻投石食住個勢
有白槍

屌又出月神

學生妹寶3 冇槍saber

追到中未

個個都中左喇, 你呢

今次真係做咗歐盟主席
3單XA 2隻 蔵蔵蔵2隻 乳上1隻